城巴時段班次=等九巴再出車

搭咩車都好只要見到呢句就一定唔會跟時間表有車

我成日都覺得d 聯營車根本就係兩邊都想借d 咦唔出車